唔好聽人講乜野贏就得 道德唔使理

咁多個電視台都影到一個無戴headphone著住便衣嘅人比一班示威者跟住然之後有示威者嘗試捉住警犬隻手

唔係理唔理道德問題，問題係你當班中產同中間派白癡？你覺得自己噏嘅故仔會有人信？如果比人踢爆左係老屈你覺得班人會唔會仲係咁支持？

你地自己用腦諗下啦，今晚唔輸輿論已經偷笑，仲要諗住用啲屎橋嚟老屈人，仲未計你地比記者live影到嘅粗口挑釁啊，我屌你老母

【事實】灰衫警沒帶委任證衝向警總鐵閘並持起棍狀物件。在場人士一度以為其身份為示威者，幸沒有示威者跟隨。最後總部內警員開閘護送進入。

其他示威者亦 合 理 懷 疑 該名警員企圖帶動示威者衝擊警總。

頭先copy一位巴打 大家請廣傳

估計繼上次扮病之後今次應該係扮返工

成日諗住捉鬼捉鬼 今次真係捉蟲啦

又輸輿論，輸撚到負二萬八千點

明報: 便衣警員一度被示威者圍困

CCTVB: 示威者阻住灰衫黑警番工，追住佢講粗口

佢地都係屈得就屈

輿論點解唔重要 就係因為香港輿論先搞到蔡英文民意反彈

冇人話唔重要，但唔係呢樣又話輸，嗰樣又話輸
咁乜嘢都唔好做，咁就唔會輸

繼續on99企係道德高地啦大家集體苦行絕食坐係唔會阻到人既地方抗議就大勝輿論

一單還一單先，依家係講緊你套theory根本唔會有人信，已經就今晚表現而言真係唔做好過做，你覺得你有咩實際嘅野係今晚贏左？

既然你都屌得人老母，咁我都屌咗你老母先
然後想問，如果我target係啲冇撚腦嘅廢老淺藍呢？藍屍page啲弱智父母呢？
你覺得啲藍屍page呀長輩圖呀whatsapp msg好撚有紋有路、好有邏輯？
但都一大堆人信喎
我掟過去，5000個受眾，有一半信都2500
然後佢哋自己鬼打鬼互相猜疑鬧交，唔撚好咩？
我有用腦諗架喂

贏就大家都想，呢點冇異議啦。

呢局輿論戰，只講事實嘅輿論殺傷力畀加鹽加醋嚟得更強更大。

事實有三

1. 灰衫人由人群衝出嚟
2.灰衫人想衝入警察總部
3.灰衫人係警察

只講事實，推論留白，留畀讀者自己諗，呢個做法係無懈可擊。

入黎睇睇幫手推下,唔該

你有冇諗過藍屍班target同埋我地班target係唔同，問題係你噏一套無人信嘅theory係會discredit左你以前講嘅所有野，包括義士上蘋果做嘅訪問，啲人都會覺得你係作緊故仔，有冇需要為一單咁嘅野去老屈人！你啲故仔呃下廢老就得，班中年撚個個自己有一部手機上網你諗住點暪天過海

咩一單還一單，今晚就係一件咁嘅事
有幾千人有伏都唔撚怕，用行動直接令對手失誤

後真相時代，trump都係咁樣上台，咁足夠未？

善良好重要，但當你嘅對手係共產黨，仲係咪要打乖仔牌？

所以我都冇話要抬部電視去地鐵站播
輿論戰當然要講target audience啦
本來已經係淺黃中產嗰啲當然唔係咁搞
藍屍喎，搞得一個賺一個，搞唔到no harm done

唔係理唔理道德問題，問題係你當班中產同中間派白癡？
你當班中產同中間派係好人呀？
唔自私點會捐錢快衝就等義士去呀
你覺得自己噏嘅故仔會有人信？如果比人踢爆左係老屈你覺得班人會唔會仲係咁支持？
班人會睇到你認為噏既故仔=會上網睇
比人踢爆左=睇cctvb
姐係2邊都睇啦點會唔知真相

樓主 毅進係咪冇中文說話既小組討論訓練
加大啲字就代表啱㗎啦？

當時一片混亂
條友就咁衝出黎
無委任證，現場個個都以為佢係示威者
佢衝左上去
仲要拎埋武器

根本就無屈，無作故仔
樓主唔好屈我地作故仔

結論：樓主係on9仔

冇撚有錯, 呢2個已經引證左,
無論事實係點, 佢地都可以做9你。
理撚得你有幾和平, 所以我地先要文宣。

究竟邊個先係分化撚？

時間線：
有個便衣人士被發現係警察
其間個便衣人士企圖衝返上警署鐵閘
一班戴住口罩嘅人追上去
個便衣人士去到個角甩頭
便衣人士拎起左水撥同埋雪糕筒

請問你係點推斷出警察企圖自己衝向警署門口，再煽動現場示威者去衝？

又屈人係鬼我係唔係鬼你自己唔識起底睇？唔啱你心意又係鬼

就算你睇now都好難得出個便衣警係企圖煽動啲人衝啦下話

根本各有角色分工，越有見識越知目標係啲咩

坐撚左喺嗰電腦前面睇片就收嗲啦

我講緊現場人士既即時反應

你係咪盲撚左？

又企圖老屈我係屋企打飛機？

使唔使我影埋我個夢境出嚟比你呀屌你老母臭閪